{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013805?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 비치조은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数を一緒にする場合は、事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますが、これによる払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてメゾネットタイプのバーベキュー場を利用でき、炭+グリルは4名基準で20,000ウォン、4名以上は40,000ウォンです。 近くの観光地としては、羅老島港、青少年宇宙体験センター、宇宙センターなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約に含めるにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数を一緒にする場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますが、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "予約特典としてメゾネットタイプのバーベキュー場を利用でき、炭+グリルは4名基準で20,000ウォン、4名以上は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては、羅老島港、青少年宇宙体験センター、宇宙センターなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 475
    }
}